Ronaldo同CR7邊個勁定？

兩個都叫Ronaldo
打和

C罗Skr

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

分化po 拉

Messi Linaldo

Cristiano Ronaldo Jr.

搞笑功力一定佢最勁

ronaldinho

c朗vs s(enior) 朗
s級勝

Ok

油雞

歐美正妹勁啲

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

成哥型啲

緊係你最撚型啦

成哥勁d 未出社會都咁大支野

成哥勁啲

成哥中四邏輯就咁正路 仲唔係第二個李嘉誠